是日午餐

海膽炒飯，無乜味，唔夠散

$?

褲妹 隻海膽臭D定你老母個閪臭D

50

無味

褲褲又同男朋友耍花槍

幾時開始拍拖嫁

呢世都唔會！

我係褲褲老母既男朋友

好sweet

辛束杀殳

痴線母女丼

有無人知印度佬受咩打擊，呢排成日周圍問候人老母？

一齊報警送佢入青山

支持

唔好阿吉妹褲妹

好想奶下褲妹對白滑淫腳

邊有瞓…

坐輪椅?

切咗